
\beginsong
\songname{Země vzdálená\tea}
\songautor{BSP}

\verse
[A]Smutnej déšť a [E]město v kouři,
[Hmi]ticho prázdnejch rán,
[F#mi]noční můry [E]pijou silnej čaj. [H] { } 
\endverse

\verse
Smutnej déšť, oči mhouříš,
už v nich nejsem sám,
ještě málo žijou když se ptaj.
\endverse

\refrain
[A]Znám tě mnohem [E]víc země vzdálená[Hmi] { }
[F#mi]spát s tajem[E]nou závratí. [H] { }
\endrefrain

\verse
Roky ztratí sílu,
když ti dál šeptám:
While my guitar gently weeps.
\endverse

\verse
Pod správnou hvězdou,
v malým ráji chtěl jsem říct:
Still my guitar gently weeps.
\endverse

\verse
[G]{}Den chová stín v [D]záclonách ,
[A]toulavejch pár [E]koček strach,
[G]sen ti skrývá [D]na víčkách,
že jsi [A]mou.
\endverse 

\verse
[G]Bláznům se jen může [D]smát,
[A]když nám ráno dává [E]mat,
[G]chtěl jsem dál jen [D]poslouchat,
že jsi [E]má že jsi má. [F#]{ }
\endverse

\refrain
[H]Znám tě mnohem [F#]víc země vzdálená, [C#mi]{ }
[G#mi]spát s tajemnou[F#] závratí. [C#] { }

[H]Znám tě mnohem [F#]víc země vzdálená, [C#mi] { }
[G#mi]spát s tajemnou[F#] závratí. [C#] { } 
\endrefrain
\endsong